今日搭過106（循環線）嘅巴絲請內進！

今日大概三點度，執咗個銀包俾車長嘅你，代個朋友唔該晒你！令佢相信香港有好人

唔洗，下次小心啲啦